【習字撚】你點字我寫字

好簡單，想我寫咩字，下面留個言。
唔係咩靚字，有興趣就玩下。

希望可以r下like：

「時間」

生田絵梨花

我個名

重逢
唔該樓豬

歸去，也無風雨也無晴

呢邊留多次

陳銳愛打丁

sorry 寫太快 雙雙狗公也不錯吧～～

肥絲大隻狗乳隨風揚

其實了解一個人並不代表什麼，人是會變的，今天他喜歡鳳梨，明天他可以喜歡別的。

識唔識毛筆?

係咪點字 定問題 lol

習近平含撚

風骨

好難寫

點字

有人說

雨過便天晴

但我話

失戀唔一定

一線鷹

完美代表終結，沒有進步空間

識唔識用毛筆寫字?

肥絲犬隻

點解個沒字係殘體字

希靈魚歡樂世界

多謝～

come on～

師兄 你支咩筆

叫雷神 f頭鋼筆 一個系列黎～

下雨天留客天留客天留我不留😂

<披星戴月>
thx
為日日都勞碌奔波嘅自己感概

除非不去問結果 仍可以是天堂

幾錢

一念天堂，一念地獄

始皇帝

特價場買 ＄200 原價8xx

獨自莫憑欄

邊到買架

果陣係觀塘阿

等緊寫：
肥絲大隻狗乳隨風揚

沿途就算跌 要跌得好看

才能不自責 報答別人厚望

好辛苦

唔知樓主仲寫唔寫呢

三思而行
辛苦哂樓主了

原來係咁
lol

今晚再出

亂入 最近都學緊書法

咩事咁辛苦阿？

誰無虎落平原日
待我風雲再起時

第一筆落錯左 成隻字就毀左

起字好有氣勢

陰公，咁都寫漏字......乳
明顯同肥絲唔夾

屌！
其實我好鐘意你架

成日寫錯 lol